IU並唔係一個人,

而係一種精神!

李智恩為什麼叫iu李知恩藝名為IU，其中“I”指其自己、“U”則指受眾群，意為希望自己和觀眾永遠在一起，也希望自己的歌聲能使聽歌的人產生共鳴。其韓國的粉絲名稱為U-ana(Uaena)，其中“U”代表英文的you(你)，而“ae”是韓文漢字語中“愛”的意思，“na”亦是韓文的“我”。

死窮閪你撚有錢去台灣咩

知恩同IU兩個名都改得好有意義

又貼old news

佢加拿大勁正

演唱會前, IU想讓保鏢傳話, 起初不願意, 後來被IU說服, 還讓保鏢把手提出來, 話意是叫粉絲去好好的吃飯, 然後說今晚再見

演唱會前, IU再讓保鏢傳話, 問候粉絲累不累, 天氣冷讓粉絲快快回家, 還表示自己先去食飯, 最後是90度鞠躬感謝粉絲, 然後再見

IU係一種淫

媽呀
第一條片0:20睇到iu撒嬌好可愛呀

以為你會話iu係一個神

女神就唔洗多講架喇

李知恩圖報 做多咗啦

同d毒撚影相
即刻唔露腳

所謂IU精神 就係團結

我地IU姊妹 自成一族

不但精明能幹 做野爽快

我地會煮糖水 又會blowjob

好似由頭到未都係果堆人 冇轉過

dancer, band team, 幕後

詩人

係精神既

好似碌撚頂個口

🐔